［隔離營寶地］啟德郵輪碼頭

最佳隔離營寶地，一定係郵輪碼頭
分分中改做埋臨時醫院仲得。
附近大量地， 可以隨時加建貨櫃屋俾醫護住。
出入口只有兩個， 唔計跳落水，唔駛怕又有人偷走。
近市區， 近各區醫院， 可隨時加派人手。仲要唔近民居， 附近係工業區。

總括然而， 郵輪碼頭係最佳選址。
地大， 近市區， 唔近民居， 可延展性高， 人手增加容易。

推到俾林奠睇到

推

第14宗條友就係依度返黎

你估佢唔知咩, 擺明與民為敵玩鳩你班香港人, 驚你地打柒佢咩

有咩懷疑個案仲可以一入境送晒黎

隔離就係兒童醫院

要過條橋

甘多個渡假營遠離市區都唔選

成隻郵輪隔離啦

tui